點睇連登仔話食煙死全家但係又咁撐大麻？

想多d人死全家？

連登仔講一套做一套

啱呀

不嬲唔撐

連登多小學雞係常識吧

等睇大麻撚入來

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連

Smoke weed everyday

不安

大麻可以當藥 只係比人濫用做毒品

啱啊，咁應該要醫生處方先可以，但係連登仔係要求全面合法

點啊？大麻撚駁唔到

食煙其實冇問題，係有啲人喺街食噴到人先係問題。
同樣地食大麻都冇問題，唔會阻到人，你有冇見過人係街食大麻？ 而且正常煙民一日食幾多支煙？stoner 可以食到幾多joint weed?
其實話大麻毒品我唔反對，因為的確有神經作用，但無可否認佢有藥用價值，點都比食煙好。

利伸 咩都冇食